捉到臥底應該即時搶走電話同身分證

捉到臥底應該即時搶走電話同身分證，
一來，核實身份，
二來，可以睇黑警電話對話資料，
三來，每個人都一定有唔見得光既野，例如一腳踏兩船，同性戀，講左d違反警例嘅說話等等，
咁就可以威脅佢哋又得，爆9佢哋大鑊又得

同性戀都唔見得光

推

我哋接受到姐，佢d同袍齊笑9佢

講你就易
前線水深火熱果陣考慮唔到咁多

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

提下姐，下次記得再做，起碼可以喺黑警身上攞到料先啦（不過要小心有追蹤系統)

記得電話要甩SIM 封前後鏡頭

搶電話好容易俾狗定位追捕

有人提議甩SIM卡封前後鏡頭，唔知得唔得

要即刻索佢對手

其實每人帶定幾條索帶
一有問題即索對手腳先
佢地好陰濕 唔好俾佢地有反抗同吹雞嘅機會

應該點 應該點

講好易

直頭要扭斷佢隻手，踢佢春袋啦，
手足淨係打頭

電話客易Track location, 掉落渠等佢無咗幾千蚊都好

身份證就...自由發揮

如果一早諗定預計會有咩事發生同要點應對 到你真係預到問題 你個人會冷靜好多
所以點解成日要有咩演習 個原理一樣

真 連錫春袋都未做到